\subsection{Para zdjęć nr. 1}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 32 & 30 & 26 & 24 & 23 & 22 & 21 & 20 & 17 & 15\\
\hline
Transformata & A & A & A & A & A & A & A & P & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 44 & 200 & 200 & 200 & 200 & 286 & 200 & 1005 & 200 & 200\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPP & RPSR & RPPB & RPSR & RPRr & RPSR\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 20 & 10 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 10 & 10 & 5 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.5 & 0.4 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.8\\
\hline
p & 0.3 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.9 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 8.81876254081726) (RPRr, 9.454027891159058) (RPP, 9.62880563735962) (RPPRr, 8.748312711715698) (RPPB, 8.48625636100769)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 15) (RPRr, 17) (RPP, 23) (RPPRr, 10) (RPPB, 21)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(5, 26) (10, 15) (15, 13) (25, 1) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.4, 30) (0.8, 15) (0.5, 15) (0.6, 2) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 2}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 507 & 476 & 464 & 458 & 458 & 456 & 454 & 453 & 453 & 453\\
\hline
Transformata & A & A & A & A & P & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 200 & 200 & 200 & 200 & 1005 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPPB & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPRr & RPP\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 60 & 70 & 40 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 10 & 25 & 15 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.4 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 16.09987235069275) (RPRr, 17.74077534675598) (RPP, 15.792796611785889) (RPPRr, 18.873174905776978) (RPPB, 18.16216278076172)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 453) (RPRr, 453) (RPP, 453) (RPPRr, 453) (RPPB, 458)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(25, 476) (15, 464) (10, 453) (5, 427) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.4, 507) (0.5, 453) (0.6, 389) (0.8, 234) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 3}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 65 & 63 & 62 & 60 & 60 & 60 & 60 & 60 & 59 & 56\\
\hline
Transformata & P & A & A & A & A & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 1005 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPRr & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPPB\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 50 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 10 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 10 & 10 & 10 & 10 & 15 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.8 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.4 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 9.94615626335144) (RPRr, 9.702706098556519) (RPP, 10.329914569854736) (RPPRr, 10.096616983413696) (RPPB, 9.915207147598267)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 60) (RPRr, 62) (RPP, 48) (RPPRr, 48) (RPPB, 56)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(15, 60) (10, 60) (5, 53) (25, 51) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.8, 60) (0.5, 60) (0.4, 59) (0.6, 48) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 4}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 28 & 27 & 27 & 27 & 27 & 24 & 24 & 20 & 19 & 18\\
\hline
Transformata & A & A & A & A & A & A & A & A & P & A\\
\hline
Liczba iteracji & 200 & 200 & 200 & 200 & 114 & 200 & 200 & 6 & 1005 & 200\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPPRr & RPSR & RPSR & RPSR\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 10 & 30 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 5 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 25\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.4 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.6 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.6 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 10.120712757110596) (RPRr, 11.177190065383911) (RPP, 10.141779899597168) (RPPRr, 10.106854438781738) (RPPB, 10.414902925491333)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 27) (RPRr, 17) (RPP, 10) (RPPRr, 24) (RPPB, 17)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(5, 28) (10, 27) (25, 18) (15, 1) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.5, 27) (0.4, 24) (0.6, 17) (0.8, 17) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 5}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 19 & 18 & 18 & 12 & 12 & 12 & 12 & 11 & 11 & 11\\
\hline
Transformata & A & A & A & A & A & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 114 & 24 & 200 & 200 & 6\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPP & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 50 & 20 & 30 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 5 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.4 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.6 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.4 & 0.2 & 0.2 & 0.6\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 4.546765565872192) (RPRr, 4.601463556289673) (RPP, 4.576371431350708) (RPPRr, 4.602351427078247) (RPPB, 4.749161243438721)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 18) (RPRr, 9) (RPP, 12) (RPPRr, 1) (RPPB, 1)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(5, 19) (10, 18) (15, 5) (25, 0) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.5, 18) (0.4, 11) (0.6, 7) (0.8, 0) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 6}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 19 & 13 & 13 & 13 & 10 & 9 & 8 & 8 & 8 & 7\\
\hline
Transformata & P & A & A & A & A & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 1005 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 44 & 200\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPRr & RPSR & RPSR & RPP & RPPB & RPSR & RPSR\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 40 & 60 & 40 & 40 & 40 & 40 & 70\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 10 & 5 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.6 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.3 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 2.490642547607422) (RPRr, 2.5483531951904297) (RPP, 2.2884349822998047) (RPPRr, 2.2326788902282715) (RPPB, 2.320037364959717)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 13) (RPRr, 13) (RPP, 8) (RPPRr, 6) (RPPB, 8)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(5, 13) (10, 13) (15, 2) (25, 0) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.5, 13) (0.6, 9) (0.4, 2) (0.8, 2) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 7}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 35 & 26 & 24 & 24 & 22 & 21 & 20 & 18 & 18 & 18\\
\hline
Transformata & A & A & A & A & A & A & A & A & P & A\\
\hline
Liczba iteracji & 200 & 200 & 200 & 200 & 286 & 200 & 200 & 200 & 1005 & 44\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPRr & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPPB & RPSR & RPSR & RPSR\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 10 & 20 & 20 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 20 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 5 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.5 & 0.5 & 0.4 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.6 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.9 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.3\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 2.7474191188812256) (RPRr, 2.7156479358673096) (RPP, 2.739711046218872) (RPPRr, 2.707585573196411) (RPPB, 2.867452621459961)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 16) (RPRr, 26) (RPP, 11) (RPPRr, 9) (RPPB, 20)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(5, 35) (10, 16) (15, 9) (25, 4) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.4, 24) (0.6, 18) (0.5, 16) (0.8, 2) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 8}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 43 & 40 & 36 & 36 & 36 & 36 & 35 & 35 & 35 & 35\\
\hline
Transformata & A & A & A & A & A & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 286\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPP & RPSR & RPPRr & RPPB & RPSR & RPSR\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 70 & 40 & 40 & 40 & 40 & 60 & 40 & 40 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 10 & 15 & 5 & 25 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.9\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 1.274129867553711) (RPRr, 1.287919282913208) (RPP, 1.2865142822265625) (RPPRr, 1.3994581699371338) (RPPB, 1.3651669025421143)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 35) (RPRr, 32) (RPP, 36) (RPPRr, 35) (RPPB, 35)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(15, 40) (5, 36) (25, 36) (10, 35) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.5, 35) (0.4, 34) (0.6, 33) (0.8, 29) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 9}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 27 & 18 & 14 & 14 & 11 & 10 & 9 & 9 & 9 & 9\\
\hline
Transformata & A & A & A & A & A & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 200 & 200 & 200 & 200 & 2 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPRr & RPP\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 10 & 20 & 20 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 60 & 70 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.4 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.6 & 0.5 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.8 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 0.842660665512085) (RPRr, 0.8467495441436768) (RPP, 0.8566141128540039) (RPPRr, 0.8437793254852295) (RPPB, 0.8911173343658447)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 18) (RPRr, 9) (RPP, 9) (RPPRr, 9) (RPPB, 9)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(10, 18) (5, 8) (15, 6) (25, 3) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.4, 27) (0.5, 18) (0.6, 9) (0.8, 5) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 10}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 21 & 18 & 17 & 16 & 16 & 14 & 14 & 14 & 14 & 14\\
\hline
Transformata & A & A & A & A & A & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 24 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 286\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPP & RPSR & RPSR & RPSR\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 10 & 20 & 20 & 20 & 20 & 30 & 50 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 20 & 40 & 40 & 60 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 10 & 10 & 10 & 25 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.6 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.9\\
\hline
w & 0.4 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 2.636944532394409) (RPRr, 3.019646406173706) (RPP, 3.1047260761260986) (RPPRr, 2.6359517574310303) (RPPB, 2.956639528274536)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 13) (RPRr, 13) (RPP, 14) (RPPRr, 8) (RPPB, 12)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(25, 16) (10, 13) (5, 0) (15, 0) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.6, 14) (0.4, 13) (0.5, 13) (0.8, 0) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 11}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 666 & 666 & 649 & 636 & 635 & 635 & 635 & 635 & 635 & 635\\
\hline
Transformata & A & A & A & A & A & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPRr & RPP & RPPRr & RPSR & RPSR\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 10\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 70 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 10 & 25 & 15 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.4 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 6.439791202545166) (RPRr, 6.3906121253967285) (RPP, 6.28181266784668) (RPPRr, 6.0655388832092285) (RPPB, 6.40966010093689)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 635) (RPRr, 635) (RPP, 635) (RPPRr, 635) (RPPB, 634)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(25, 666) (15, 649) (10, 635) (5, 594) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.4, 666) (0.5, 635) (0.6, 465) (0.8, 185) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 12}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 294 & 293 & 286 & 281 & 276 & 263 & 263 & 263 & 263 & 263\\
\hline
Transformata & A & A & A & A & A & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPRr & RPP & RPPRr & RPPB\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 70 & 60 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 10 & 25 & 15 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.4 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 2.745879888534546) (RPRr, 2.618565082550049) (RPP, 3.38171124458313) (RPPRr, 3.093920946121216) (RPPB, 2.9397590160369873)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 263) (RPRr, 263) (RPP, 263) (RPPRr, 263) (RPPB, 263)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(25, 293) (15, 286) (10, 263) (5, 241) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.4, 294) (0.5, 263) (0.6, 218) (0.8, 89) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 13}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 27 & 23 & 23 & 21 & 21 & 20 & 20 & 18 & 18 & 17\\
\hline
Transformata & A & A & A & A & A & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 200 & 200 & 114 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPRr & RPSR & RPSR & RPSR & RPPB & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPPRr\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 50 & 20 & 20 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 40 & 60 & 40 & 20 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 10 & 5 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.4 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.6 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 2.2215654850006104) (RPRr, 2.0720911026000977) (RPP, 2.0858757495880127) (RPPRr, 2.2733330726623535) (RPPB, 2.3414762020111084)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 21) (RPRr, 27) (RPP, 5) (RPPRr, 17) (RPPB, 21)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(5, 23) (10, 21) (15, 8) (25, 8) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.5, 21) (0.4, 18) (0.6, 5) (0.8, 0) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 14}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 115 & 111 & 110 & 110 & 108 & 108 & 108 & 108 & 108 & 106\\
\hline
Transformata & A & P & A & A & A & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 200 & 1005 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 200 & 24 & 200\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR & RPP & RPPRr & RPSR & RPSR & RPSR & RPSR\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 30 & 20 & 20 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 60 & 40 & 40 & 40 & 70 & 40 & 40\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 25 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 15\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.5 & 0.5 & 0.4 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.4 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 1.3808705806732178) (RPRr, 1.4722506999969482) (RPP, 1.4898107051849365) (RPPRr, 1.525193214416504) (RPPB, 1.4781184196472168)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 106) (RPRr, 106) (RPP, 108) (RPPRr, 108) (RPPB, 106)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(25, 115) (15, 106) (10, 106) (5, 96) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.4, 110) (0.5, 106) (0.6, 84) (0.8, 48) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



\subsection{Para zdjęć nr. 15}

\begin{table}[H]
\centering
\caption{10 najlepszych uzyskanych wyników liczby znalezionych par}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
Liczba znalezionych par & 23 & 22 & 20 & 19 & 18 & 18 & 16 & 16 & 16 & 15\\
\hline
Transformata & P & A & A & A & A & A & A & A & A & A\\
\hline
Liczba iteracji & 1005 & 114 & 200 & 200 & 200 & 44 & 200 & 200 & 200 & 200\\
\hline
Heur. wyboru pkt & RPSR & RPSR & RPSR & RPPB & RPSR & RPSR & RPRr & RPPRr & RPSR & RPSR\\
\hline
$\varepsilon$ modelu & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 20 & 50 & 20\\
\hline
$\Delta{}$ & 40 & 40 & 40 & 40 & 60 & 40 & 40 & 40 & 40 & 70\\
\hline
Wielkość sąsiedztwa & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10 & 10\\
\hline
Próg akceptacji sąsiedz. & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5 & 0.5\\
\hline
p & 0.8 & 0.6 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.3 & 0.8 & 0.8 & 0.8 & 0.8\\
\hline
w & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2 & 0.2\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Czas},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 1.266650915145874) (RPRr, 1.270578145980835) (RPP, 1.2727034091949463) (RPPRr, 1.238372564315796) (RPPB, 1.5201711654663086)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Czas wykonania (sec) algorytmu w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Heurystyka},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
symbolic x coords = {
RPSR, RPRr, RPP, RPPRr, RPPB},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(RPSR, 20) (RPRr, 16) (RPP, 12) (RPPRr, 16) (RPPB, 19)};
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od użytej heurystyki}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Wielkość sąsiedztwa (\%)},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(10, 20) (5, 13) (15, 13) (25, 9) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od wielkości sąsiedztwa}
\end{figure}



\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ybar,
enlargelimits = 0.15,
width = 18cm, height = 12cm,
title= {},
xlabel = {Próg akceptacji},
ylabel = {Liczba znalezionych punktow},
xtick = data,
legend pos = north west,
ymajorgrids= true,
grid style = dashed,
]
\addplot coordinates {(0.5, 20) (0.6, 5) (0.4, 4) (0.8, 3) };
\legend{}
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Liczba znalezionych punktow w zależności od progu akceptacji}
\end{figure}



